瑪莎拉蒂越線撞豐田三傷

瑪莎拉蒂越線撞豐田三傷

9.9K
港聞

【本報訊】曾發生多宗奪命車禍的大埔公路沙田嶺段，昨日再有意外。一輛巿值約140萬元的瑪莎拉蒂跑車沿大埔公路出九龍，其後突然失控越線與一輛豐田P牌車迎頭相撞，兩車司機及一名男童乘客僅輕傷，警方正調查意外起因。

昨晨8時許，涉事39歲姓鄧男子駕駛紅色瑪莎拉蒂跑車，載同5歲男童沿大埔公路出九龍，途至近六合村對開突然失控，先越過對面線與一輛由49歲姓潘女子駕駛的P牌豐田房車迎頭對撞，兩車撞至打白鴿轉，掃毀路邊一排欄柱後始告停定，兩車車頭嚴重損毀，零件散落一地，幸車頭堅硬，撞擊力未傷及兩車司機及乘客，3人分別報稱胸口及頸部痛楚，由救護車一併送院治理。

瑪莎拉蒂跑車（左）昨與豐田房車相撞，車頭嚴重損毀。周鴻熙攝

大埔公路屢生意外

意外發生後，由於有車輛撞爆水箱及漏出偈油，消防一度到場戒備，警方亦要封鎖肇事路段調查，現場來回線交通一度擠塞，至9時許路面清理完畢才恢復正常。

大埔公路沙田嶺段經常生嚴重車禍，最近一宗為今年4月初，一名休班警駕駛私家車往沙田，至上址越線與電單車相撞，鐵騎士送院不治，司機涉危駕導致他人死亡被捕。

■記者周鴻熙

與涉事跑車同款的瑪莎拉蒂Gran Turismo。互聯網

硬膠泛民打手LIKLN

呢架maserati成日炒

p牌女司機

咁你都知